[PC]Call Of Duty:WWII討論

有無巴打玩緊

Stg44好撚屈

未夠lv解哩把槍

multi?
我仲未開始玩multi 玩過下zombie
仆街10幾波後會出隻火槍嘅滅左

屌講起個zombie mode玩唔夠一分鐘比隻game lock晒d前後左右 郁都郁唔到唔知點解 上steam d討論區都有好多人有咁既問題 係其他模式都試過郁唔到

我第一次入場都係咁 我之後狂禁CTRL SPACE會無啦啦郁得返

lv47
升緊SMG
升lV送果D supply drop會自動消失

我有時郁得返 有時又會成場都郁唔到 正係郁到隻滑鼠同開到槍 唔知係我問題定隻game問題 因為我係d討論區見到其他人都有哩個問題

好想佢出德國division, 不過應該無可能

請問眼鏡蛇個關英雄行動點樣解?

自己玩左次 睇左次YOUTUBE佢都係解唔到

我未玩到去果關 留名學野先

留名一齊玩
Steam IdEMOKLES

DEMOKLES先岩

晏d加

係咪開左打字？

係咪可能唔小心轉左輸入法變左打中文?

唔會阿果陣都有check有無開到 但唔關事

樓主會唔會開discard一齊玩？我會玩zombie miti

有冇人一齊玩屍
利申超新手

Sorry唔明咩係discard

語音程式 可以開個group約戰 傾計

btw 係discord先岩

轉生

咁勁

姐倫
我買左不過就退
遲下買部勁d既電腦先買返

你 地按 加速鍵太快 離手， 在game 入面變左轉 速成 打字

有無辨法 關左佢？

我搵到我個問題 原來我成日禁左shift + space 就會轉左去果個唔知咩輸入法 姐係另d英文字變大粒 一轉左去哩個模式就會郁唔到 再轉多次先郁得返 唔知情況同唔同你一樣

我部電腦都好廢

畫面唔靚好冇feel

我想問係咪好多單機模式？
我唔中意starwar個多人模式 成日比人秒

如果多個人模式過下關咁就正

唔明

有無人知邊個basic training比較好用d

即係會不會成日要上網同人抽？
上網啲人好勁

個人故事模式多唔多？

全部差唔多, 我覺得反而division最大關系

11關 故事

唔多...好快爆完主線就淨係得multiplayer玩...同battlefront差唔多

點退？

只用shift windows 10 問題？

Sosad
有冇咩係主部故事全線 冇multiplayer 射擊遊戲？

doom, wolfenstein.....其實又要普通FPS又要唔係主要multi又要正依家真係無乜

Ok

Wolfenstein 個單人好高質

PS4 玩家路過

今集單機弱左 但mp 算幾好玩 戰爭mode 正 d day 搶灘好靠隊友質素

巴打有冇玩zombie?
我都係ps4玩家

玩過一次 係密室女女女你

初頭我以為仲有英俄軍玩

冇左個種真二戰感覺 細個玩cod 1 2 個陣正到仆街 代入感一流

今集好撚垃圾

COD 賣點係單人mode好似電影男主角咁樣

除左故事 畫面 人物描寫 音樂都好緊要

我dllm 第一關D-day搶灘無背景音樂？ 上左海灘行幾步之後出番去睇audio setting…

我以為自己disable左 game music 呀dllm!

好喇 以前過場景/下一個戰場都有過場動畫

宜家無左之餘仲要將任務斬開一舊舊…好差既安排 好明顯係前作開既爛頭

in-game d NPC全部唔識講野既 個戰場靜到咩咁

點可能扔野出去個主角唔講fire in the hole?

好喇打到去德國城市戰 雪曼一打二

英雄主義都有個限度…完全係無雙 離曬大譜

最後集中營 老實講真係要屌個製作組好撚懶

又係無動畫得一堆垃圾係個場景度就當係好撚慘咁樣 眼高手低

一開頭充滿期望諗住終於有少少野值得睇下點知都係無

到最後 一隻叫WW II 既game 竟然得一條唔完整既西線戰場

how dare u selling a game which is not completed?

dllm COD V world at world都好玩過你啦

無背景音樂真係無feel

唔該巴打

steam7日內有得退

係咪要小過兩小時玩隻game?

雷霆救兵第一幕搶灘都無音樂架
咁耐以嚟都無人話睇嗰幕無feel

做乜無啦啦司令部無哂人，得自己單機好寂寞

斷左線咋 ？

三日都係咁但對到戰。見日本都有同樣情況

PC都係咁??我PS4 3日前已經係咁...無試過入番有人既司令部....